真係抵apple咁撚多人買

之前個耳機爛咗
上網apple 官網apply 郵寄送修
唔夠3日就送咗個新耳機黎
仲附送埋回郵郵包比你運返壞果舊返去
服務真係好撚到

真係好又點會咁易爛

講緊服務喎
耳機唔爛點顯得服務好

如果唔寄返舊果對比佢會點？
Buy 1 get 1 free?

就係特登整到咁容易爛
你先享受到佢依啲服務然後繼續幫襯佢
一切都係陰謀

送修唔係要打去cs?

仲要碌卡hold你條數

我usb線條皮爛爛地可唔可以寄呢 郵費佢包？

我買 Sennheiser momentum個款耳筒，兩年保養，用咗1.5年壞咗，個代理又係換個全新嘅比我。

結論：唔係淨係apple先咁好服務

apple耳機音質好

真係唔錯 仲可以share 埋比人聽

望下中國咪知
依家全國得中國係特別處理
壞左無得換新機
大陸太多蝗蟲

an狗答埋d答案都唔經大腦